奇怪既飲食嗜好

好多人鐘意西瓜起沙 但我最唔鐘意食有沙既西瓜

我都係

連皮食奇異果

連皮食桃

鍾意食酸既生果 例如芒果要食酸唔要甜

食yogurt要落豉油

真 有沙個口感好核突

番茄點白沙糖食

鍾意用手指撳住飲筒吸住啲野飲 一啖一啖咁飲

熱野要攤凍先食

白飯要同啲餸分開 唔可以掂到任何汁🍚

我都係喎，不過好似好多人都係

Same

鍾意食粉既蘋果

我中意逐粒飯食

去渣狗度食$26個撈麵

唔污糟？

食壽司鍾意點辣椒醬

雞肉鍾意食鞋口 蒸滑雞個啲唔食

食點心唔鍾意點汁

貴野通常唔食
飽參翅肚黑松露 全部唔食

唔鐘意食傳統節日食物
傻 月餅 年糕個啲全部唔鐘意食

蘿蔔糕點茄汁

薯條點甜酸醬

蒸水蛋要蒸得夠老 唔中意食滑

珍奶走珠珠

沙律醬撈飯

薯條點雪糕

利申唔係我 但見過唔少人咁樣食

呢個係正既

爽口西瓜好食好多

剪碎啲餸撈飯食

蒸水蛋feel？

太陽蛋落糖

薯條點雲呢拿雪糕

正

食pizza淨係食有餡果部份
雲里拿雪糕溝沙示

洗&刷乾淨先好食

我勁中意食醬會就咁食wasabi/ketchup/

茄汁正架

唔少人咁樣食，真

睇黎食開靚飯

食雞唔食雞皮，食橙食埋食皮

鍾意食酒樓蒸到好老, 倒牙模程度既魚
蒸到啱啱好, 好滑果d唔食

食腸粉會攤返開做一塊, 咁就可以點最多豉油同辣醬

岩岩用果jam撈炒蛋 幾正
仲有咖喱+茄汁
香蕉配蛋黃醬

食糭落老抽算唔算

刺身/壽司唔點wasabi同豉油

試過就返唔到轉頭，好L正

我都鍾意wasabi同埋蛋黃醬
但係食點心就咩汁同豉油都唔落

係呀屌，滑雞好似生雞咁，好核凸

食好生嘅香蕉算唔算

屌 倒牙模
知你講乜 成舊柴到吐撚返出嚟係一堆又絲又un嘅魚肉咁

咁都算奇怪咩
利申 覺得點蜜糖芥茉醬最好食

西蘭花 椰菜花 唔食頭
煮粉 麵 過完冷河 會用熱水沖多次

我個名

唔鐘意食粉嘅薯仔/芋頭，要有少少爽先覺得正

食橙皮

我食鹹肉糭點砂糖，俾屋企人瘋狂恥笑

嚟緊想食光城香米

我係點蜜糖or煉奶 冇先點砂糖

真，細個中意撈汁
大個連條菜滴一滴汁落碗飯到都唔得
茶記碟頭飯除外，會撈埋汁食，但都係飯同汁擺埋一齊，唔會撈埋變晒色

食蝦餃要分開皮同餡咁食
食腸仔包都係分開麵包同腸仔咁食
食腸粉會留返一份拆開腸粉同餡咁食

熱奶茶唔落糖

10個10個都搵唔到鐘意粉既

唔食醬類,覺得醬既質感好核突

但落汁OK,

出面食飯我會叫白飯/餸另上如果係丼飯焗飯嗰啲，我就會成個匙羹打直插一啖出嚟食

有期食yogurt落納豆

揮手區

食蕉會食剩最後一啖 硬係覺得個椗好污糟